# ARANZA DIAZ

## Video 1 - Practica 1
https://youtu.be/RL-hJwcf_Lk

Hacer un Windows Form con un ComboBox que permita seleccionar la operacion y dos TextBoxs donde se pongan los valores de la operacion.

## Video 2
https://youtu.be/u9Qd_654w68

## Video 3
https://youtu.be/Hh3ZuJiLt2I